NETFLIX近期有邊D電影好睇？

隔左幾個月又上返NETFLIX
好似多左D戲？

儲錢買不死鳥風褸算啦

Extinction 呢套唔錯

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

Loves on Delivery

點對點

佈局